2019屯門區議會選舉討論

點解我見到樂翠會有大灣駒準備參選
我只講自己稍為熟識的屯門分區：
蝴蝶，上次民協楊智恆好彩贏到民建聯條八婆蘇愛群。而家民建聯派年輕人鍾健鋒每朝於兆山巴士站擺街站，擺明要重奪蝴蝶
湖景，今年民協派年輕人周啟廉向民建聯長勝廢老梁健文挑機，上次周仔差少少贏到，而家佢好勤力做地區工作，希望贏到
兆禧，民協甄紹南做左兩三屆穩打穩扎，上次民建聯派個on9仔侯國東挑機失敗，今次派蔡承憲挑機，看來民建聯好有野心要搶到兆禧。不過甄紹南如果冇咩行差踏錯，連任應該冇懸念
樂翠，如果何妖唔連任，派佢個位社區幹事陳匯熙出馬，咁白鴿黨應該可以重奪樂翠，因為何妖個位社區幹事形象on9，比何妖更契弟，已經輸左幾個馬位。除非有人界票
兆翠，上次民建聯葉文斌贏左，一來民主黨前議員盧民漢懶撚過閪唔做野，導致葉文斌不停落區做野，贏到就理所當然。
安定，民協老女人江鳳儀長勝，每屆都有工聯會後生仔挑佢機，今屆亦不例外。同甄紹南一樣，如果冇咩行差踏錯，連任應該冇懸念
市中心，馬騮屎忽歐智遠長期自動當選，唔撚做野唔蒲頭，希望有人會挑佢機

講住咁多，歡迎各位屯門巴絲討論其他區

冇人講

富新同龍門仲未有民主派肯定參選
白鴿派過人喺龍門居同富健派過傳單 但兩邊都有派未知參加邊邊
再唔決定唔加力宣傳就算參加都好易輸
龍瑞卿同甘文鋒有可能又連任

我元朗區一樣
揀都冇得揀

我見好多朱閪迪的議助都擬似參選，但得兩三個月時間，看來只係為左表態而唔係認真參選

見到wiki話神駒會參選樂翠（應該係被人玩野多），到時會不會好似泰博咁被人話界票，遺臭萬年

翠興區朱耀華仲要做到幾時?

唔要陳文華
咁多年咩實事都冇做過

屯門邊度有得救
藍絲狗多過天水圍勁多

公園仲成班死老野同大陸姑玩奶

禮義廉個葉文斌選完之後乜撚野都冇做過，泛民有機選到，但而家泛民連人都冇落去同條仆街選

條仆街斌又要做埋梁志祥議員助理，加上上屆當選，自然話撚知你。不過佢未當選先叫勤力做下樣

江鳳儀好似唔夠多露面
肥仔成日出黎派傳單，啲票都開始逼近

鍾健鋒 收皮啦

我憎民建聯就一撚定架喇！但佢每朝擺街站見到人都叫早晨，算有禮貌啦！不過大家一定唔可以投畀佢，楊智恆你個仆街仔勤力d啦！成日唔撚見你蒲願，上次贏蘇愛群都係屎忽撞棍咋

田景 梁逸朗 好勤力落區
李洪森好似坐定粒六咁咩都無做
雖然出世佢就做到而家

熱狗
泰博「當選民係白痴」

景峰而家仲係民主黨何杏梅，而家有個新民黨既靚仔想搶佢個位。 井財就係冇做野幾廿年既古漢強

個肥仔成日搞活動，但江鳳儀好似住左廿幾年都冇見過佢

楊智恒 求下你啦 出下街啦
唔撚想比民建聯(鍾健鋒)有得贏

市中心

馬騮屎忽歐志遠

上屆其實只係贏百零票，真係要好小心

個肥仔有成個工聯會係後面支持，緊係多活動

屌 咁無得揀
一係熱狗一係民賤聯

有記憶以嚟都係佢 係時候俾佢退休了

基本上如果默默耕耘咁做，好難比人搶走個位，係白鴿盧民漢做衰左。而家人地越做越大，加上得咁少時間，有人夠班挑佢機咩

仲有欣田個位民建聯小花賴嘉汶，之前佢扮一般受訪市民強烈譴責佔中，被人踢爆記者係文匯大公，佢係民建聯成員，柒撚到呢

楊智恆今次應該真係有啲危機
老母打聽番黎上次啲人投佢都係因為新鮮感
話蘇愛群做左咁多年應該要比啲後生做下
民建聯就係睇準咁今次先派件on9仔出黎選
仲日日都見到佢笑騎騎
啲廢老最buy呢啲
今年啲人可能又貪新鮮投鳩佢

抗爭還抗爭, 11月區議會選舉大戰記得去投票!!!

點解黎緊11月區議會選舉咁緊要, 主要有4個原因:

1. 立法會有一席係由區議員之間以全票制互選, 如果我地光復區議會, 取得全港過半數議席, 下年立會先嬴一席, 該當選者亦會自動成為特首選委。

2. 立法會參選超級區議會個5席要有兩個條件:
(1) 參選人要是現任區議員
(2) 要取得15個現任區議員提名
如果我地光復區議會, 會限制親共派取得提名既名額, 如有幸射左d親共大佬落馬, 佢地只能派2打6參選, 當選立會議員難度大大增加。

3. 親共派係用區議員樁腳係地區數票配票, 少左區議員席位, 會影響佢地數票配票策略, 亦減少佢地動用區議員資源做地區工作拉票。

4. 區議會當中會分開兩組以全票制方式選出117位特首選委:
(1)港九各區議會以全票制方式互選選出57名特首選委
(2)新界各區議會以全票制方式互選選出60名特首選委
如果我地光復區議會, 會取得約10%選特首投票權。

因此, 光復區議會可以從根本上切斷親共派既拉票資源, 同埋令佢地不能有效地執行配票策略。

光復區議會, 打倒親共派, 多你一票好Q多, 少你一票差好遠, 香港需要你!!!

上次蘇愛群輸左就登banner話被人抹黑

咁咁多選民投民主黨真係白癡嘅...

我講立法會選舉

姓鄺個4眼仔4年前假獨立出黎選
今次痴埋新民黨又想黎過

陳有海 徐帆兩個收得皮未

友愛呢？

邊個做友愛北都慘
除非搞到屯門公園個問題

之前民建聯有條on9仔侯國東想搶兆禧，衰左，而家又來個咩蔡承憲挑民協甄紹南，人地甄生個樣都正氣過佢多多聲，又勤力，地區工作穩打穩扎，有時間仲幫埋周仔於湖景擺街站，上次周仔差少少贏到湖景廢老梁健文，希望今年可以踢撚走佢

富新個個甘文鋒唔撚係做嘢既
龍門雖然民賤聯個個做左好多年
但管理費單嘢
搞到啲人應該唔想再投比佢

唔好再係龍瑞卿啦好嘛

上屆滔仔做到嘢 可惜冇辦法力挽狂瀾

而架有個朱凱迪圑隊嘅光頭仔似呃食feel 完全冇理社區問題或者改善 只有反送中全港議題 零社區議題

友愛北而家係工黨譚俊賢做緊，今屆民建聯又後生仔葉俊遠挑機。屌佢老母好人好姐，有律師唔做，做民建聯走狗

共青團嚟

留名跟進
區選有冇得唔入任何政黨但落手幫非建制派宣傳，做下義工咁？

好似有tg group

悅湖都做緊野啦

上次陳雲生老野輸左發爛渣
葡萄到呢..... 自己平時人又唔見

果晚d義工洗樓又無禮貌,抵你輸la

利申:投左譚俊賢，點知真係睇到老野pk

推

建生嗰個女老師好似都係朱凱迪團隊
唔知佢點啦 未見過佢

點睇富泰？

良景區記住投王德源
難得連我老母都鍾意佢但佢係隔離區

田景有得救

不過要打區議會副主席李洪森

我分析過連續三屆
李洪森大約2000票，另一邊無論出乜野人都有1000泛民鐵票

今屆自鄭松太太當選後派左個社區主任落嚟，見佢不停朝早擺街站

有得打

良景好似上屆都有泛民，唔知會唔會出選互相界票

all in泛民

民建聯條友3日唔埋兩日就擺街站
所以工黨嗰個要加把勁呀
上屆只係因為陳雲生條友做咗卅年
啲選民想換新人先至捧佢上去咋

友愛北呢區俾選管會劃得好過癮架
一個C字形包住友愛，基本上包含三類人
「藍領大軍」 － 友愛北幾棟公屋
中、低收入群組。他們不少原籍內地，多年前來港定居，普遍學歷較低。他們租住房委會轄下的公共房屋，租金水平相對較低。「藍領大軍」主要從事製造業或服務業，工資水平偏低
「比下有餘」 － 友愛南某老牌私樓
本地中年勞工階層，主要從事裝修、運輸、速遞、物流、製造業等藍領工種。不少家庭有其中一位家長留家打理家務及照顧兒童。大部份家庭居於政府或私人參建的資助房屋，當中不少是業主，每月供款在港幣六千元以下。
「上車一族」 － 友愛南某新型私樓
一般較為年青 (39 歲以下)，子女尚幼，需依靠外傭或祖父母輩代為照顧。他們教育程度良好，普遍有專上程度，能操兩文三語，較多夫婦同時受薪，從事行政及一般管理職務。大部分「上車一族」已自置居所，是他們對未來的投資；目前按揭供款佔他們支出的主要部分。
所以唔係咁簡單

推到滔仔睇到 出山同葉文斌條撚樣鬥過

我都係咁話。。一人一email 屌民協

每日都好早出現

工黨贏硬 唔駛擔心
612 前都夠晒票 612後錦上添花

悅湖撚記得支持黃虹銘

靚仔，加上法律系畢業

有班素人會出嚟參選
另外屯門社區網絡班後生仔都係好選擇

唔想再係佢做

我地龍門居好慘

建生巴
佢都做咗好多年

新圍良景 應該會有隻弱智民建聯狗同黃麗嫦爭
但良智果邊又唔見泛民同程志虹搶
良景應該仲好似有王德源？

井財街古漢強個邊似乎仲未睇到有人挑戰

巴打咁有信心？

良景一定要支持王德源！！！！！！

雖然投硬佢，但悅湖又有官東榮，又有民主黨，唔知會唔會分散晒啲票

我地富新唔好得你幾多

屯門公園係屯門邊個選區？

官東榮以前都係民協，佢同過氣區議員戴賢招一樣過底跟何妖搵食

其實算係友愛北定市中心？

我無野講

安定今屆江鳳儀輸撚硬俾工聯會，上次都係好彩贏，跟住呢幾年工聯會密密落區，我肯定d 廢老都會投工聯會。
其實江鳳儀都垃圾，乜都冇做過

仲有田景有個工聯會

我以前年紀細唔清楚官東榮個幾年係咪無咁好架

上次見佢係兆禧站搞反送中簽名,咁佢仲係咪何妖既人
不過點都好,支持黃虹銘

兆翠盧民漢累撚死鄧浚滔，依家又換潘凱恩，比賓州仔搶左根本搶唔番

黄虹銘
踢走垃圾張恒輝

佢無乜做野但曝光都高過潘凱恩

屌 我係個幾棟之一
想投兆翠都唔得

盧民漢岩岩做個時我成日join佢d 活動
但係之後人間蒸發咁
聽講有病
去到滔仔選個時先出下黎

兆麟個時係陳根錦，依家係澳門理工教書

我都未見過江鳳儀

所以光復屯門公園或者可以做文宣講明d區議員無撚用
要上d新人黎俾d機會佢地

江鳳儀上屆已經險勝，加上做左廿幾年話唔定d居民想有個新嘗試，今屆恐怕落馬

其實好撚怕江鳳儀出事
見佢唔夠肥仔馮出現得多
肥仔馮我真係成日都見到佢
唯一一次見到江鳳儀係6.9之前見到佢呼籲街坊出去遊行

肥仔馮都捱左4年 江鳳儀我廿幾歲人都無乜見過佢蒲頭
不過工黨李卓人跟班都搶得到友愛
就算真係輸左 都有機會4年後搵人搶番
但最重要係勤力
唔勤力就算9數啦

屯門公園分區計友愛北
三單票控大媽有兩單都係嗰區姓譚嘅做證人
睇excel 友愛南北應該都係工黨打禮義廉
希望禮義廉可以徹底離開友愛

利申：上屆踢走陳雲狗

2019年區議會一般選舉選區分界:
屯門市中心最近受災位置, 而建制派歐志遠一直自動當選緊
主要屋/ 範圍 1.瓏門 2.錦華花園 3.新都大廈 4.屯門時代廣場 5.屯門市廣場 6.怡峰園 7.華都花園
區界: 西南--屯門鄉事會路, 西--港鐵屯門站、杯渡路, 西北--港鐵屯門站、屯門河道

屯門公園就係友愛北, 工黨譚駿賢一直有做嘢, 做埋證人告班老雞

所以大家合力聲討咗歐志遠先

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

lm

反垃圾李洪森

希望可以踢走佢

d人話佢讀緊屯官個陣已經成撚日專向老師同訓導擦鞋，正宗趨炎附勢，依附權貴強勢

上屆個白鴿仔差少少 近呢幾年都唔再見佢

泛民一選輸區議會就消失，唔肯深耕細作，只識得臨選舉先蒲頭，楊onq就係例子

個新民黨四眼仔以前跟古漢強, 唔知兩個係反面定想食埋景峰

我都係咁話，不過朱迪下面有個姨姨會出黎選，同佢傾過下，似係做實事

建生選區踢走陳文華大行動

聽講係屯棺學生會垃圾會長

鄧浚滔輸好多啦
一黎賓州仔上一屆已經挑戰流氓漢
係呢度做左成6年社區主任
而滔仔係選之前兩年先出黎
二黎流氓漢潛水太多年
累到佢黨友

之後換左靚妹潘凱恩
但最近好似都唔覺佢有出現?

反正都係屎 寧願益其他人都唔再益班保皇黨

鄺俊宇好似派左佢助理黎駿穎落市中心

成日都喺華都花園見到佢，間唔中都有寄通函過嚟

良景票投王德源

所以一定唔好比新民黨係呢度插到旗

應該係合作

屌走抽水遠啦

果區有鄺仔議助黎駿穎

工賊會陳文偉好難搞
特別係全區都公屋新移民

唔好咁老定 區選睇地區議題仲緊要過政務立場

悅湖幾時先肯踢出張恆輝條撚屌
民協黃虹銘會選，但好似官東榮條撚樣又打住反送中旗號款去選

叫晒所有人集中票源保送黃虹銘當選

樂翠點解又民主黨又民協?

友愛北 譚駿賢唔連任咩?

希望有人出挑機田景李洪森條廢老

唔係有熱狗梁逸朗咩

白鴿選，因為旁邊係民協。聯防。

方麗雯贏得一次

想問龍門有冇人挑戰民建聯 龍瑞卿 ？

支持黃虹銘

明明前屆官東榮輸左就,上屆無選悅湖
而家又走返返黎

出咗幾個月就消失咗
依家有個光頭佬落嚟
好似係hedi chu 啲人

問過話唔選喎，話想交棒比班細嘅上位

民主黨真係連呢區都放棄埋
明明多後生，應該唔難贏，流氓漢真係太hea，依家heidi d人點會贏到...

先做得一屆就唔玩。。。

最重要係好多地方係 得民建聯有派人去選 好多都係自動當選！
令到市民冇得投票 ！ 希望非保皇黨組織可以派發代表到各選區參選！

留名 想踢走龍瑞卿

寶田欣田係咪皮已收？

屯門填下填下都只剩低2個白區

我記得龍門同何妖嗰區又係難搞

先唔理乜野黨 兆翠成日見到賓仔 欣妹好少見到 曝光率都少 野又做唔到 好難搞

一票不投甘文鋒

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

搵朱閪迪個位光頭助理，只會倒米，加上冇地區政績，又玩政治意識形態，兆翠居民只會on9野唔想理

今鋪我地應該要落區，幫佢嗌咪

一方面阻自己既屋企人出黎投李洪森，一方面叫晒自己班fd 投佢

總之要踢個白臉斌
次次見到佢都扮親民，自稱斌仔前斌仔後，淨係識呃師奶同老人家

認真，屯門區選，連登有冇telegram 群？

喂
係咪你地撞唔啱咋
我成日都見到佢

有

無計 滔仔當年仲係大學生 已經走堂 full time 做社區工作
完全冇收入情況下 自己出錢搞政治宣傳 睇佢經濟狀況入不敷支 挨到幾年 算係咁

社區主任無錢架咩

條冚家鈴成日係兆麟輕鐵站派禮物

友愛譚駿賢好撚高汁
佢今年仲玩唔玩

唔玩。。。。
玩一屆就唔玩，驚益左民賤聯

唉輸硬啦 希望唔好比條肥馮贏埋

恩妹無玩。。如果佢keep住玩應該有力一戰。。

好似得車馬費 其他嘢自費 不過滔仔當年感染力犀利到連掃街都撐佢

唉
如果流氓漢勤力小小
滔仔就唔會輸

最慘直頭無人黎呢區玩
潘凱恩又玩一陣就走左
朱助理就算數啦

光頭佬想有機 就要立即focus 社區問題 爭取滅蚊同除草 搞下屯門泳池咨詢會 幫街坊解決問題 乜9都好 再喺各屋苑門口派社區報告 俾街坊睇到佢誠意

太遲上水
有乜用
我係個4座之一
睇落係安定選區有用過係兆翠
變左兆翠開始呢4屆 流氓漢3屆 屯棺賓州仔一屆同黎緊贏硬 其實呢4座去哂兆翠都改變唔到結果
反而可能係江鳳儀頂唔頂得住既關鍵
不過條友都係。。。

葉文斌條冚家玲係共青團出身 隨時俾中聯辦力棒下屆立法會擔大旗

如果肯交比個姓黃嘅，可能仲有機唔駛輸嘅

依家先黎交太遲啦

其實住兆翠的後生仔女多唔多人討厭賓州仔？

我就好撚憎佢
不過我無得投

山景吳觀鴻點睇

唔會有架啦
做左咁多年都唔會有人挑到佢機

今年工聯會全力谷佢，真係好危險

有tg gp做緊野
點都唔會畀佢輕鬆自動當選

佢好新，知佢嘅人都係少

同埋做左咁多年不思進取

譚駿賢又唔玩
隨時兆安友全部死哂

盧民漢好似唔知自己病定屋企人病
對上一次見佢就係4年前幫新人站台 成頭白髮

個個星期都見到譚駿賢兩個姓林既後生仔又派傳單又擺站支持林氏兄弟啦

憎都冇辦法 配票成3千票

呢條邨老人多，豪仔又無咩起色，難搞

友愛果兩件工黨真係幾勤力 唔係住友愛但都成日見到佢地擺街站

唔止呀 足足1千3票

2011年 盧生2876票當選 斌州1742 何榮東256

2015年 滔仔2536票 斌州 3,138 吳漢鷹192

盧生差極 滔仔勤力都補救到2536票

多左好撚多人

如果盧生生性小小，滔仔已經有排做

如果滔仔頂埋落去
我覺得佢今屆會贏到

都唔明點解居屋+私樓都可以咁多人投民建聯
岩岩睇返, 安定友愛兆麟翠寧豐景園南浪嘉悅呢邊啲選區又係劃得奇奇怪怪

因為盧生唔撚做野依家仲要無人接手 唉

因為近廿年多左好多私樓，搞到劃成咁

Push

比著我係鄧生
努力左咁耐都係唔夠民建聯啲鐵票打
無資源無人力 我都心淡唔玩啦

如佢係今屆先出黎都好d 加埋政治牌
有得贏
但佢2014出現 個時盧民漢又潛水

最慘係依家無人接手

屌 咩區重有位 等我出嚟選
贏唔到都唔好俾班仆街自動當選

工黨ok

安定好危上屆都只係贏小小
兆翠輸硬

臨尾見盧生出黎幫手站台, 成頭白髮又帶曬口罩咁
如果唔係因為病我諗上屆仲頂到

班老野鬼得閒同你去投票
唔好阻佢跳舞

d人話佢有病，但唔知咩事啦
但係個時滔仔慘在太遲出黎

幫pish

重新劃區配票單嘢，冇聽過？

滔仔靠勤力搭救 斌州唔理2個私人屋苑 滔仔都肯做 應該私人住宅拉到好多宅

可能斌州真係中聯辦欽點 d票高成咁

朱順雅office 喺正2個私人屋苑對面 唔肯定期落去做社區工作 離譜咗d

而架民建聯滲透哂2個法團

朱順雅穩唔穩陣

斌州係青年民賤聯 根本重點培訓

唉如果依家呢個大環境滔仔選 就實贏

朱順雅穩陣 但滔仔冇做之後 兆翠區2個私人屋苑長期冇人去接觸 咁先大鑊

如果真係配票 好難鬥得過斌州 上屈雨革之後投票率高咗 但全部票去哂民建聯

除非有奇蹟出現 唔係幾個月的地區工作 根本冇可能撼動到8年地區工作嘅斌州

上屆可惜係滔仔係2014先出現，而賓州2011已經選過，即係2010左右已經出現。

只希望下屆搵人紮根呢區而又唔好好似恩妹咁做幾個月又走左
原本諗住佢會選

區議會無配票呢支歌仔唱
垃會就睇政治立場多

有無人知兆安苑計咩位

其中一個死症係換人太密 但冇計 Rachel Poon同滔仔做個陣都係大學生 full time 做社區工作 長期邊有錢挨咁耐

兆置，即係置樂

支持

悅湖難搞 有警察宿舍

佢地依家仲有無做呢行?

社區主任得皮幾
選唔到又無前途

置樂係咪林頌凱？好似係白鴿，都做左好耐。今屆有冇建制撚挑佢機？

所以最大問題，係無一個長遠既計劃
assign人落去紮根個區就係aim選舉

肯定冇皮幾 泛民社區主任不嬲義工嚟 每個月應該得兩三千車馬費 白鴿仲要上屈輸咗幾個位 連原本助理都要cut 養唔起

Rachel年紀同我一樣大

而架白鴿官方公開資料同佢哋個人公眾專頁都冇咗好耐
Rachel 同滔仔冇搞啦 同平常人一樣低調

林頌凱係白鴿黨，佢係置樂十幾年，好似都就廿年。
佢係兆置呢幾屆真係做左好多地區野，所以2015年先會做到屯門區票皇。

建制一向都有派人挑機，但有埋鐵票都唔夠林頌凱一半
民建聯想派個新手入場，佢2018年9月先正式入置樂個場玩，但都而家仲未肯定到係咪會參選

兆置都有獨立/屋苑人士曾經岀黎參賽陪跑，但個幾位恕我直言係不值一提

滔仔好可惜

今次佢地都到wo

據聞之前想接何杏梅，海報都出過樣
最後

見到佢同工聯會個肥佬出黎就憎
兩個狗樣
邊個出黎選都好 踢走保皇就得
上屆投左白鴿 結果又係白臉斌

剩係識出黎抽水！

佢好似係方麗雯個仔?
方都好慘

無計 佢放左8年時間係兆麟
就算我地4棟去番兆翠都無得贏

賓州就無得搞 最緊要江鳳儀贏

點止抽水, 騎劫埋變咗係佢哋成功爭取坐享其成

仆街

陳文華可以點搞 佢已經做左好耐 但咩野都無做過
除左得閒派下野比廢老昆選票

係就有得接啦

江唔換人，會輸

依家先換有乜用

江始終都做左幾廿年

好驚今屆兆翠安友會輸哂比民賤聯同暴徙
希望安友頂得住

方先贏得一屆
有一次就僅輸小小比陳文偉
其他都輸哂

18 區，加油，要每區所投放嘅錢用返自己社區內。

食住而家個勢，仲有少少希望

係時候開始狙擊佢地

狙擊第一步
【屯門區尋人啟事】係時候關顧失蹤既區議員啦！

素人積極考慮大家係咪會支持？會唔會好過政黨出人？

我覺得ok
屋村d後生一定投哂民協
依家呢個大環境d後生會出黎投票
江又始終做左咁多年多老人fans
如果佢唔得都做唔到成30年

我擔心工黨交唔到捧
不過曾憲廢好鳩 應該ok

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

如果淺黃咁多年都無見過，好難叫佢地投落手
你叫江企，都企唔到啦

後生睇政治牌，總之投民／工聯對家

工聯會馮xx 民建聯豬閪頼嘉汶同葉俊遠

欣田區豬閪

交棒對手唔係曾，係葉

點解
葉係兆翠

友愛北 葉俊遠

係喎友愛兩個

張痕輝？佢過時過節就出黎，搞埋曬d應節活動/旅行團

其實民協都幾勤力
日日都見佢地派單張同棟個議員係度開咪咁滯
真心有得打
利申：蝴蝶L

景興選區揀都冇得揀

民協應該想攻碼頭個邊幾個區

但民建聯每屆都派年輕契弟去兆禧，可惜民協甄紹南堅係做實事唔使太多花巧野，上次on9仔侯國東唔知搞咩著數活動，話邁亞美同慧豐居民冇份，只限兆禧，結果柒左，今次另一契弟蔡承憲唔知又有咩on9野呢

青田遊樂場噪音問題，陳議員有無攪過？

民協地區工作做得好足，不過依家既政治氛圍真係唔會選佢地入垃圾會

好似有巴打講葉劉空降三聖/大欖?

民協除了基哥，諗唔到有咩人有能力選入立法會。筍黨乖乖地做一世區佬啦！

僑仔

又唔係既 何啟明都ok 16年選超區上個選舉論壇 講野都ok

三聖接佢黨友蘇炤成 好似

屌 2/7前仲見過一次有後生仔派傳單 叫人做選民
仲以為有後生仔參選可挑到蘇炤成機

明明立法會投票泛民高過建制
但係區議會投票就大比數調轉

民協未又係共產黨啲人大家唔記得左馮檢基當年都係臨時立法會入面

民主黨，公民黨，工黨都係啦咁

雙親病咁點解佢會成頭白髮

朱凱迪助手咁遲先出黎。。。
rachel又唔玩，已經放棄左今屆，江鳳儀贏到就算係咁啦

追晒成個post，見好多區都話好難搞
兆康苑直頭無得搞，俾兩舊屎你揀，都唔知點揀好以加只望有第三個出黎

佢地唔算，佢地啲前身無入過臨時立法會
基基入左，所以98 直選就輸撚左
好人好黨，點會入臨時立法會呢啲匪類組織

之後又比佢贏番做到2016

上屆民建聯後生仔巫成鋒贏左白鴿陳樹英，今屆陳樹英好似想捲土重來，不過算吧啦！白鴿的死症就係成日唔比後生上位

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

陳樹英

當年兩公婆攬炒 搞到高達4屆入面好on99咁輸左2屆

我估泛民如果有一個強勁人選, 翠興分區朱耀華可以做多4年.
朱耀華近月落區做野好積極

陳響兆康做左廿年，做到好似d公司廢老一樣，4年都唔見下人，所以上次巫先贏。佢俾d後生上黎換下d生氣，都仲有得同巫鬥下。

所以江鳳儀都有d危

市中心歐志遠點睇? 好似做左好多年

其實選區議會係應該咁樣做.
選之前兩三年已經要部署, 做下地區事務, 俾街坊認識。
好多選民投區議會係睇地區事務多於政治取向, 同選立法會唔同。

上面打錯字

我估泛民除非有一個強勁人選, 否則翠興分區朱耀華可以做多4年.
朱耀華近月落區做野好積極

如果個議員做左好耐想收山，咁最後一屆個幾年一定要搵人接班，介紹個新仔比街坊

但個議員唔撚見人就累死個新仔
例如盧民漢

我開始認同江交比黃都係會輸

的確係咁，上次沙田公民力量畀新民黨食咗之後，瓜得咁多就係班老野唔搵定接班人，二來入咗新民黨無得扮中間派

黎民主派要贏一定係立場加地區工作，但係大黨以為明星效應仲有用，當班選民會含住到2047

最驚係個接班人半途而廢
之後個屆就放棄得了

我覺得有得贏贏後生政治票
不過今屆贏到。下屆都輸硬

我覺得有機會似長沙灣幸福邨鄒穎恒咁選贏之後轉黨，尤其民協碼頭區變主力，而2023掃管笏同市中心人口繼續升之下，改劃界改到安定邨都唔出奇，而其他黨附近都有人，轉黨都算合理。
p.s.民協16年之後嘅退黨潮無入黨嗰三個人，2023年都大機會改劃界，所有我估有掟煲唔掟蓋嘅情況。

不過一切要等11月選舉結果，先有得傾。

民主派江鳳儀議員鬧工X會陳X偉「狗假狐威」，唔識反省下自己！

#鬧得好

如果交同唔交都係有咁大風險，咁梗係唔交

錯過左個交棒時機

但江鳳儀做左咁多年都算勤力，加埋後生今屆應該投票意欲高左(vote工狗out), 我覺得應該贏到
交棒就要留番下屆

信我，呢種老鬼，永遠唔會交

譚駿賢做4年就交唔知咩玩法
本身佢上屆都爆大冷

咁佢唔係老鬼嘛

原來先得46 7歲

個d唔係老鬼
老屎忽先岩

江鳳儀交唔交棒都係唔樂觀
個新仔無乜人識, 太遲交棒
而本身江鳳儀個人形象都麻麻, 有啲臭朵, 街坊票一定有流失

人各有志
佢上屆砌低陳雲生已經好勁

支持林氏兄弟啦
佢地選友愛都夠膽搞屯門公園
已經趕走咗好多廢老票

搞走廢老票會多番好多屯門公園用家既票

臭朵都做左30年
不過前一屆大炒禿頭肥李
上屆已經只係贏肥馮百幾票

我估就算江贏都係好近，一百以內

靠哂後生仔

嚴天生介紹甄紹南

我聽到個版本仲惨

佢似捱到白髮多d

大學生都係學生!

其實何杏梅選情都令人擔憂, 上屆個四眼仔扮獨立都有四位數字既票, 何杏海只係嬴一倍多少少, 如果新民黨出埋蛇齋餅糉, 真係不容忽視

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

條靚仔前段時間好密咁開街站，呢期就少左。可能知道近期氣氛對佢不利。

何杏梅低調者。佢係端午節嗰日向林奠抗議都好似冇乜人知

何杏梅唔會輸，所有法團都係佢
利申：住附近

呢樣真係唔知

雖然法團全部係佢既, 但當日佢地使橫手搶返黎, 有一班人好憎佢

請問咩叫「全部法團都係佢既」？

區議員好多時當業主立案法團/業主委員會/公屋互助委員會係樁腳，佢地可以幫手「封邨」，禁止非「居民」授意人士入屋苑以至貼海報，更加唔好講用佢地名義搞活動接觸居民，如果唔係做乜兩邊都會搶業主立案法團

咁其實做得業主立案法團係最有say，與其只限一方准許貼海報街招，不如買兩邊，准許兩方於屋苑做野，食兩家茶禮唔得咩？

佢地會兩邊都唔比

反正你選到，好難唔聯繫法團
咁不如做下港女好過

葉俊遠條撚樣

都唔知佢邊忽似律師？

戇鳩仔一名

全部都咁柒

一定要踢定何狗堯

景峰冇公屋主要私樓多係優勢
相對冇咁多廢老票
而且何杏梅咁多年都穩打穩紮
大家記得出返去投票既都相對穩陣既

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

樓上…………咩事？需要幫忙嗎？

見到有手足俾人打 唔好淨係拍片

梅姑區議會發言上咗電視

想入tg group

今晚蘋果動又搵咗梅姑上去

請問呢到有無安定區既市民?

肥馮今年好有威脅

田景個梁灝文係屬區網定點？

昨日又見到佢擺街站

呢排悅湖山莊咁多事，張痕輝又懶理，看來佢冇意連任，不過都唔好掉以輕心

大興有冇其他人選
年年都係陳有海

田景梁灝文係咪選？
忍夠個李洪森好耐

好似有另一個出

好似話葉劉怕新民黨唔夠票入閘想縮，但係現任都七十到尾，又點會再選？所以佢應該照出，除非改由其他人例如爛口娟、法律超人搶第三席。

見到民建聯個肥閪
成日出入蝴蝶每座樓下既互助委員會
又搞大媽舞活動
肯定想收買無知婦孺！！！

有呀

雙林高汁

佢唔係住屯門，係李卓人逼佢選去保住個office
日日咁入屯門都係辛苦既

咁佢唔選撈乜

民建聯衛星組織乜9詠唱會而架喺中央廣場富臨開緊P
葉文斌都喺度

有無人想走龍瑞興？

邊個同龍瑞卿爭？

屌，民協又出嚟𠝹票
明明朱凱迪條𡃁做得好地地
江鳳儀又要落嚟爭

有呀新年扮財神

想睇

個個有得食，仲請你飲茶？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

咁我都想選

呢個禮拜見到佢出黎派傳單

楊智恆今次應該真係有啲危機。。唔好諗住贏硬

踢走何妖就夠了

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。